[學術討論]關於不反對通知書

記得之前有人話過如果警方冇批不反對通知書＋冇反對通知書就=不反對

咁如果有勁多人入紙申請，佢出唔切反對通知書比咁多人，咁只要最少有1個人係冇收到反對通知書，其實是咪就可以合法遊行

利申純粹好奇問下

推到有人答

推呀可能係辦法之一

頂有冇人答下我

你推咁少緊係推唔郁

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

但做咩要政府approve呢？我哋反緊政府，仲要問政府拎approve？

呢個我都知，大家都知，問題係和理非真係會覺得有張不反對通知書就安全d，佢地個心就舒服d

幫手推多幾下啦屌

好得閒咩

自己唔推要人推

唔推

唔推!!!!!

？？？？？？？？？

應該係除非唔係

Push

Pushing

但你上述假設嘅係冇收到不反對通知書嘅情況

而且依家係人都知警權大於法律

有冇手足答到啊

咁起碼和理非會覺得有機會係合法咁走出黎